NGT48第60回︰手足們一齊集氣,推到G3之後研究生全部升格!!!

溫馨提示
新潟開港150週年!!
NGT也要興旺150年!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

NGT48
宮島亜弥
あやにゃん
あやや!!

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

請多多支持菅原りこ

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

有見近日有關於友方團體之討論串有阻斷本討論區主要對像(NGT48)的現象出現，本人奉勸各位在發起討論之時能多多觀察外在氛圍，切勿令有關友方團體之討論中斷本討論區之正常討論。

特此佈告
彩

眾飯歸位

請多多支持中井RIKA

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

LM

唔知你指係邊首

我地果日唱過依幾首
ごめんね、SUMMER
1!2!3!4! ヨロシク!
アイシテラブル
キスだって左利き
賛成カワイイ!

你試下youtube 睇下係邊首

仲有就係冇咁上下大隻就麻煩唔好撩人隻揪

アイシテラブル

其實你覺唔覺舊二頭肌太大好肉酸？

咩係G3

Draft 3 D3

搵到了，アイシテラブル

I LOVE YOU!
アイ・シテ・ル！

雞隻選拔

係咪想隻揪

如果你真人有咁大隻，我可以呀

你係咪gay㗎

收埋咁多呢D圖

十卜

以和為貴

你收皮
大把人排緊你條隊隻揪

做乜咁唔like乃團？

@大園桃子

想笑撚死人咩，收皮啦 !

skip leg day

傳說中既香雞腳

(笑)

眼仔大大又幾Q

你講開又講,牙墨去咗邊呀,唔見咗人嘅

都話佢上頭下左 「禁米令」

麗娘

Who is「佢上頭」?

8字做咩係咁貼棒球妹

總之出左事，暫時唔可以上idol po
唔係個人有事放心

唔講得太詳細

係一種人際關係下所產生既，但呢種關係我同你都係無既

QQ

桜雪留名

原來細佬咁大隻
呢個po真係個個都大隻仔嚟

神巴你個仔痴左線 居然會貼ngt mb圖

終於搵到係ngt嘅真。推

me

禾南LM

上床睇冰狗
你班友仔成日打打殺殺 又隻揪
MK

你自己成日貼gym gif，係咪我問題？

我都同女朋友上床訓了.......

樓下mma都貼埋
你地想變拳擊post

躝啦，屌你老母！

躝啦屌你老母

負皮

明明係UFC

McGregor

瘋了，瘋了，全都瘋了

事卵旦啦
打撚死人咩

做乜同其他人d正負皮差咁遠

絲打待遇，公平咩

係咁咖啦

你變絲打之後就會有

咁快推到三頁

你試下再洗我負皮就上樓揼柒你！

好

比我隻手抖下啦

F青式貼圖推Post

ok

諗起聖誕果幾日
成半日先推左頁幾
你班mk

睇嚟師兄你有好大感染力！

仲記得暑假個陣廿四小時內一定爆一個po
而家人多咗反而做唔返

暑假特產: ME 神巴 墨Ching

me summer 新兵

你知唔知其實好慢㗎啦,米po全盛時期24小時on call,半日就爆po㗎啦

有咩可能啊，咪最多1星期得1集朋友熟肉傾

比盡你全部MB認一次老婆, 再嗌一次XXXX好正啊

剩係你都嗌足365日啦

因為開左TG 唔係嘅話呢到應該keep住爆

因為我D推真係正

如何回到當時

mk圍爐

tg都開始靜

你見我仲長期上水，就知我融入唔到MK圈子

咩圈子你融入到

好....好似又係.....

btw topic 係講d3?咩 g3

加埋有71,771條TG message

神巴連開59回都可以變做49，打錯一個英文字母就當睇唔到啦

No啦,今次專登㗎

G=雞

最多口水嗰兩個 = 彩骨

棒球妹+小熊

由佳BB不是G

曾經cp不再

d3bb唔係G

可以令一個平時唔會嬲嘅人發嬲都係好嘢

無啦啦開咩火

咁啱見到好多正皮我又順手畀咗個

BTW rika賣唔唒個人con飛 ?

大

「又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！」

From公海唔知邊個留言

你竟然覺得可以賣晒

你班友又狙擊我
比個公仔都負皮

嗯 不錯不錯 以後用來覆邪骨

點啊，唔滿意啊?

聽講有人買唔到喎

原來係宅女，好感度+++++++++

禾

白石麻衣是目標

會裂架 企返直

原來珠巴有抽

白麻

聖誕冇留意，過左期限冇得抽

留名

此po已死

何解？

無，如果太耐無咩人上水，習慣會咁樣講句姐

講還講再講打__你

右邊邊位? mofu? 影到咁老既

難以置信，有錢女美南居然會用我呢d窮人用既

正

放工就落雨，正 ！

最近覺得日陽B笑起上黎，真心好好睇

岩岩見，珠巴係咪仲有得抽啊?

冇抽 NGT CON，唔抽Rika 了
all or nothing

NGT有無人睇點都好，來支持りか我就可以了啊！

感覺rika可能真係咁諗

我愛彩香！

咪搞禾日陽B

又關你事

陽光般的笑容
緊係正

你大佬我睇中新mb想加推，關唔關你事啊？

大家記得買花比女朋友呀

排隊啦 my first

邊有女

我地買花，你就買對手套囉 幫女朋友保暖

你去買個紅白藍膠袋粒住自己啦

好撚燥呀

出出火啦

Aya 約左其他男仔？

頭先係太子地鐵站,我行行吓突然隻鞋比個喼踩鞋睜,攪到我仆底咗成隻鞋甩咗,點知個條拖喼嘅撚樣一腳踢走我對鞋,繼續向前行完全無視我喎,條大陸撚可能以為個個香港人都係奄春,我個吓突然上火,起身著返對鞋,我即刻衝前追鳩返佢,係佢後面好似射十二碼咁,一腳踢落佢個喼到,踢到佢拉鏈都爆鳩埋飛哂D嘢出嚟,之後我咪學佢扮無嘢繼續向前行唔理佢,我開頭都諗住佢會追返上嚟個D,但唔知係理虧定係我個吓個樣太惡太恐怖,佢竟然無走上揾我,我諗我個吓個樣同想殺人一撚樣

踢到我宜家對波鞋都花鳩埋,真係著撚哂

米po戰鬥力最強

比藉口自己買新鞋

米PO果然多大隻仔
肯定嚇到隻蝗唔敢反抗

上火個一吓真係失去咗理智,我諗如果個吓我係揸住把刀嘅話,我已經斬咗落去㗎啦

唔關大唔大隻事,比你整仆底已經都可以當你唔小心,係咪?

但係仆你個臭街,佢竟然當住我面一腳踢走佢,比你都發癲啦,是咪?

你係都係貼KTMN個張啦,你貼中指即係想我再著D啫

我冇美男果張

如果係UB果類貴鞋
我應該會禁低佢先

咁我返工都係著對adidas西瓜頭啫

椰青重點意思係佢平時著開UB貴鞋

唔敢同神巴爭Aya, 里糖了

咁鞋頭好硬喎

我無講過
同埋家陣都唔興啦
反正經過波鞋街 專賣潮鞋 見班大陸狗一車車咁入去買
就真係得啖笑

OK不過人地大把錢我又吹唔脤

但好想係現場睇live

你地隻抽，我睇live

我用過 覺得mama

過年整咩新頭好

睇吓Aya B平伏下心情先

參考J家仔

剷中間留兩邊

即係飛落海頭+電髮

一分錢一分貨嘛

都算ok，但一開始用會刺痛 同埋後尾發現含酒精，都係不了

come on baby!

囡囡見到j家仔即like

視覺系太型不了

港女只like泡菜仔

你本身如果係短既，去學gel下頭都夠啦

樣子如何生活也必如何

喵~~~

喵喵~~~

講左咁耐，潮流心得點解唔問米po mk潮流教主加藤玲奈？

龍五你咁型扮咩

神巴聽日使唔使開工?(笑)

有兒玉 :~

正到癲

stu得3件

有松岡花無禾櫻

油雞

禾櫻關5關你事

做隻貓做隻狗⋯⋯

你們收皮啦好冇 ? BTW禾櫻一定係有緊要事先會唔上番

仲起緊貨所以聽日都要

有乜橙得過抽唔中自己d推

唯有出糧個日安慰下自己有回報啦 本風紀會幫你維持秩序

你d推全部top，應該換唔到了

唉屌....你早D講丫嗎,咁我咪唔洗另外bid啦

我有兩張日下部

有得睇bingo未
1年1次睇ngt

唔覺得有d似堀堀咩，緣份黎

我堀正好多倍喎

想識咁既一對女仔fd

1月9日

唔知點評兒玉,美南呢

呢條神棍唔可信架
帶面具個個先真神人但太準bingo唔再請

舊年話萌香會好好運
其實油雞先至係好運

推個D差027同大西就係齊到

你講完先知係矛027既

大西

點解

有冇ching 握過noe?

英文字巴

左

佢話佢鍾意 但係有無握過

ゆみこ巴打有無入過呢個po?

[url]
[/url]

你話呢

肯定有

好耐之前入過

對應點？
排隊會聽到佢把聲

最死既idol po

曝光到冇其他Group咁高，都正常嘅

度

對應同上鏡一樣都係成日笑又派下膠嗰種;
排隊既唔係架妹就係啊叔多,把聲又唔會話特別聽到,
(除左笑嗰時) 但比起其他idol嚟講肯定係大聲

老豆係咪仲推緊stu

八廁巴你又睇啱邊個

no

麗娘靚到cls.......

我有抽一單同買咗堆cuca同鄧麗欣生寫囉

cuca咁勤力，但好少job，有d可惜

始終都係得15歲好多job都唔接得

彩香！

邊個係鄧麗欣？

你個名

我冇抽一單，淨係抽左9專

18號

希望8字唔好某一日對我miha又有興趣

不了

發光發亮

發現鰻魚巴失蹤左一段時間

可能去咗日本

八廁(上年10月唔知邊日): 乃不了

桃乃木不了

巧令令哦

Both正

又乜水嚟㗎,成日貼其他團嘅圖

走啦我唔想搞大佢啊

左 T8 長久玲奈
右 本店 福岡聖菜

絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

我呢,就係NGT死忠嚟嘅,同味噌廚一樣咁撚頑固嘅,其他分團我當佢敵人㗎

STU 係咪敵人？

都未正式活動,所以未算

何謂正式

正式咪正式,
唔正式咪唔正式,
正式唔代表唔正式,
唔正式又唔係正式,
究竟正式係咪正式,
唔正式一定唔正式,
即係正式定唔正式!!!!

「我好想看女生的鮑魚啊！」日本30歲男子勝屋立志成為Ａ片名導，為了實現這個夢想，過去3年他努力工作、每天待在片場學習，就算只是做些幫AV女優披毛巾、拿潤滑液等雜事也甘之如飴，眼看自己離夢想越來越近，但勝屋心中卻有一個揮之不去的煩惱，原來年過30歲的他還是處男，一想到自己每天可以跟這麼多美女零距離接觸，結果還是連一點「實戰」經驗都沒有，不禁感慨：「我這樣的人生，究竟有什麼意義呢？」

日本綜藝《家、ついて行ってイイですか？》（跟拍到你家）是一個專門在街頭隨機採訪素人，一路跟拍回家的類實境秀節目，日前製作單位找到了一名錯過末班電車的男子勝屋先生，跟拍回家才知道他竟是AV片場副導，3年前，勝屋先生抱著每天可以有看不完女性生殖器的理想加入這個行業，原本他以為加入了AV界就能馬上告別童貞，沒想到3年來看遍了各種鮑魚，每天只能站在片場觀戰、自己卻完全沒有下場的餘地。

為了成為一個A片名導，勝屋先生也十分努力學習，下班之後經常抱著女性雜誌苦讀、揣摩女性心理與各種性感的姿勢，勝屋先生透露他手邊已經寫好了幾個劇本，只要一通過就能準備開拍，但他也十分擔心，一個拍成人動作片的導演卻沒有任何性經驗，自己真的能勝任這個工作嗎？勝屋先生一想到此就不禁感慨，像他這樣的處男，活著究竟有什麼意義呢？（即時新聞中心／綜合報導）

日本AV拍攝現場示意照

3年前，勝屋先生抱著每天可以有看不完女性生殖器的理想加入這個行業。

原本他以為加入了AV界就能馬上告別童貞，沒想到3年來看遍了各種鮑魚，每天只能站在片場觀戰、自己卻完全沒有下場的餘地。

為了成為一個A片名導，勝屋先生也十分努力學習。

滿懷期望投身AV界 諗住可以脫離處男 結果三年都係睇住人屌 自己係側邊偷偷地打飛機

連登仔仲話AV界好做 女優任你扑

笑撚咗,唔知bilibili有無熟肉睇呢

出一單咪正式

咁計綠團出一單之前嗰啲番組摸手會係咪全部流嘢

係咪驚班毒撚會頂唔順,所以隔離有間救護室

係驚自己頂唔順班毒撚 所以隔離有間救護室

我屌

神巴一言堂

呢個世界不嬲都係邊個霸氣就邊個話事㗎啦

ONEPIECE睇上腦既後果就係咁

個樣都唔算好差，咁都要做童貞魔法師 我既未來

扮夠毒撚未。。

點解可以有女仔咁可愛

Q到癲

B站有新年公演了

熟肉

生

素顏

已打

Rika 比我既暗號

Aya:「神巴,我要你錫我嘴仔呢度」

個手勢係話:「你好撚柒呀」

佢話我唔得既

1.overture
2.NGT48
MC（自己紹介、書き初め披露）
3.青春時計
4.下の名で呼べたのは
MC（じゃんけん大会、商品は幸子米）れなぽん、まう、もふ…が幸子米GET
5.ぎこちない通学電車
6.大人になる前に
MC
※ここまで朱鷺衣装＋ジャケット
7.僕の涙は流れない
MC
8.世界はどこまで青空なのか（23人ver.朱鷺衣装＋ジャケット）
※おぎゆかが終わりの挨拶を間違う（最後の挨拶をしま…）

アンコール
9.MAXとき315号（ガイル衣装）
10.緑と森の運動公園（ガイル衣装）
MC
11.ナニカガイ

得返我地3個，仲無視play我

why not both

7 係客人用嘅玻璃杯

咁你講嘢戇鳩丫嗎

屌你啦

女司機已經夠恐怖，何況女院友司機

流星般閃過 遙不可及的痛楚
如想不起我 我都給你留座
從身邊經過場地或時候錯
我共你當中欠了什麼

食屎啦，叫mk歌春都用MB圖叫啦!!

我發現係咪有手足對小妹有誤會 ? 負評錯人 ?

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

睇完

總結：

1 日陽B 有好勁C位氣場
2 日陽B 做mc，唔通係下任隊長？
3 中井冇c笑唔出
4 Aya 好色氣⋯⋯
5 大人首歌d舞好淫⋯⋯⋯

車9死人

4

testing

睇到

testing....testing....one two three!!!

珠巴仲未訓

呢幾張gif整咗我成個幾鐘

真·真飯

係愛呀,屌你!!!

sor,一時手快快打錯應該係...

係愛呀,哈利

真飯

我打緊，未訓

守清唔使訓架

涼都未澡

神巴嘅愛的表現就係整gif

夜の営み

屌 琴晚朋友拉尻我玩隻咩手機game
降落左之後唔夠5秒比人用車車死左
好有陰影

我屌，香港又凍到瀨屎

重點係有朋友邀你玩game，食屎啦你

屌你 我邀埋你囉

希望兩黨可以交好

仲唔係你條屎忽鬼負評我，星期日咁早一定無其他人

日陽

珠巴失左蹤，神巴又返工

唔係呀,係屋企啱啱先訓醒,平時無得夜訓,我尋晚成凌晨4點幾先訓

d3係用sr 投票(非公開)
有o個個團既mobile就收到sr pw
每個團每個team都有佢間房
咁戀煩 好似總選咁 cd跟票咪算囉

就係整個2個GIF?

望到都覺得麻煩 到時睇下點先，等D靚原石入黎禾地NGT

係呀,因為要剪片,之後又要再合返埋一齊,仲要張gif勁長,要一張一張咁加落去,長個條gif成400張相合成㗎,短個兩條都要300張合成㗎

400張相,1分半鐘長

哇屌，down落黎先知34mb

我沉晚瘋狂地狂打，依家好頭痛感覺就爆炸，今日上唔到水

毒毒得我沉日去買糖食
好好味，發覺原來係新潟產
大家一定要G持

bomb

自己整的？巧高汁
仲以為係日飯整的

1月7日1s攝影會︰

陸續有嚟

條片本身係生誕祭encore個陣係劇場播嘅,但係我都係揾返成日公演再cut出嚟,又要cut走前面班人同中間一段唔要嘅片,再將佢變高清,再後尾加字!!

文武雙全 文可提筆作詩 、整GIF，武可單手舉鐵、一腳爆喼

踢爆你條女塊喼

咁禮尚往來，我都......

推一推先

Long time no see, I’m back

you go eat lui?

胡杏兒好撚正
岩岩握左

你已經真飯過依到九成人

=LOVE 成員名 起完底，小池美波好似個名幾熟，我係咪識你

Btw 成村杏兒推等你repo

算吧啦 乜鳩love無可能紅

你已經同時得罪左握手巨巨+ 我+ 8字了

345巨巨呀

btw

病到仆街

Btw 聽日係咪ngt 獨立con?

sad, good luck

用左張dd券握
排左成粒鐘
感覺上對應幾好幾精神

Ngt mb 平時都冇job 日日坐係屋企，緊係精神

好似1x號

呢2個真係簡唔到
幾鐘意瞳既性格 但大谷真係好有女子力會忍唔住望多幾眼

以我所知美南日日都有搞作

兩個都揀曬咪得囉

呢張畫得好似好靚,不過個大脾畫到咁粗嘅

中井食撚屎

攰到
岩岩先睇番禾cchi 今日個劇場二次選拔

幾掂

原來你係345 btw做咩反我rikaB

新春公演

鹽鳩我

係Google打宮島亜弥搜尋,再簡圖片同gif之後,全部gif圖都係我整㗎

好想整個嗰啲呃like youtube片 「㗎仔react to lihkg」想知佢哋點回應

㗎仔 : 阿蘭·達瓦卓瑪呢位會員好高質

所有握過rikaB既巴打都係負評

放長雙眼睇佢幾時變第二個救世珠

我而家幾鍾意佢 夠真 唔係禾珠咁

rikaB同禾美南,步太郎都好fd，希望我唔會之後對佢反感啦

火柴人

勁

繼續溫書

溫咩 睇idol啦! 聽歌啦!

右2條撚樣個樣衰到呢

我真係想快啲逝世，咁都有負皮

日陽 B同Aya B

RikaB 好正

蘋果用家福音

ipad pro 好好用的

推頁手法層出不窮

棒球妹中毒重得最勁

終於由單機變雙打

dissconnected

希望神巴尊重一下每位ngt mb，雖然佢唔係新潟出身

離少少題，奈奈實在太完美

LM睇故
期待加甜

𣎴用分那麼細 錢都是肥秋賺的

奈奈個髮型堅系型

哇好危，差d同你撞車 呢條友畫畫超快

你咪跟住剪囉

各會員除左用緊既分身ACC之外，有沒有多餘的ACC 可以借比墨仔用??

我留咁長，應該唔使半日就塌哂 + 油光閃閃

腳腳腳

ashiashi

已射

打得太多眼會朦

推po

ily

btw仲有1星期係禾南b day

要凌晨5點幾到機場

想月尾去多次日本

唔訓，直落

今晚先執野

2017年12月28日上網站訪問仲賣青春時計廣告係乜玩法?

我真係好鐘意指原
好靚仔

sony大把$

又飛

油雞巧令女

個劉海夾得好靚

沒有麻友消息的第8天

夾到咁疏好睇咩

空氣瀏海

好凍啊

垃圾，我係屋企著住短袖同女朋友一齊訓緊

你係咪好好揪?

係！

係咪又有交打

打者，愛也！

咁你地都黎感受下我把刀既愛啦

岩岩係街見到有個大隻佬搬緊重野，咁凍仲著短袖滴哂汗，好man

MK 仔吓吓講打講殺

巧京牙！

涼涼地啫，邊忽凍呀

彩邪CP?

講下笑渣，彩姐空手道大師

唔洗返工

空手道 + 劍道 + 合氣道
應該得神巴先夠抽

劇場兩周年

打破健力士世界紀錄：idol 界入面最少 job 既團

丸子頭麻麻地，但有我對佢99分既愛補救

屌你老母 肯定係左右手

老研都成人了

幾時先升格?

BOTH!!

請多多G池

新代言?

火柴人油雞.....

Stephy

海港城有八天堂

咁都知

樓上貼Aya和服圖無問題,但淨係貼佢單人好啦,有其他MB個D唔好貼啦

佢呢個look真係好樣衰呢

有陣係街見到d女仔隻腳仲幼過由佳呢隻 ，真心唔係靚係恐怖

我屌，stephy

米po反 Rika 黨首領: 神巴

中指係sr度屌anti
你地咁撚得閒點解哂時間去我sr嘈我而唔去溝女
不過我都知你地溝唔撚到架啦haha
勁到癲

想知sr啲anti講左啲咩

佢好似潤埋佢啲飯咁

彩希白出天際

好女仔

「你成日寸過馬撚點得架 」「握手會變到咁鹽既 」

利申: 9估

有鬼野睇咩

眼鏡aya

EQ+IQ高

笑到gap gap 聲

串 anti 冇野做 一個人孤零零仲要開SR睇一個好憎既人

調轉佢最後個句做飯 其實都係咁慘

都佢無咩感
唔係我想飯o個type

一個人孤零零開sr 睇 idol <<----- 禾

剪左頭髮

睇左12月尾集朋友

新潟小朋友都識得萌香
潟姐d飯係中坑廢老

差唔多400萬睇，14萬like, 中指又win

潟姐飯多係已婚男士

有幾慘 唔開心重睇？

睇 idol sr = 心靈的港灣

ngt 王牌成員

禾杏兒關唔關你事?

冇得睇仲慘呀

關唔關你事?

關唔關你事X2

白間

誰在偷偷腐皮小妹

禾美南bb贏在性格

頭先sr講化妝品

講化妝品 居然唔提小妹睇

我2位至愛齊集

左邊係新member？

專心溫書啦，上黎爭咩女

係，叫指原咲良

下年總選#1果位除衫櫻

tmr math

你探病時送比院友的？好有心

花心

裸考

識流利日文既話應該ok
利申唔識

8字神童嚟 聽講諗住DSE都唔溫入港大

真愛

有矛大佬講下にいがたフレンド冰集巧睇牙= ="

有萌香果幾集

巴絲好似有個list的

我都想

其實集集都係遊街，都無話邊集特別好睇

總之有rika,萌香 , 山田, 由佳既，基本都唔會差

美南萌香由住個兩集都好睇
好似18 19🤔
頭幾集有去東京個兩集都好睇

其實集集都幾好睇 係48近年最好睇嘅綜藝imo

手足全部凍到收哂皮?

今日你係咪冬眠

收皮啦，知你係沖繩暖笠笠

老細係度上唔到網呀

你上到都係得我同你

照舊你左我右!

最後2年見到rikaB...?

唔捨得

DEAL!!!

正到

幾令

淨講樣，應該係NGT 妹系頭三甲

靚到

得四個妹系 大熊 院友 麗菜 日下部
咁緊有頭三

你好野! 咁第一囉

冇安豬？🤔🤔

好想佢返center

Anju 應該係OL系？

入坑推 唔好咁 harsh
當日因爲有 Rika 我先留意米團

rika雖然寸過馬撚，但對ngt mb應該好好，仲有好多優點的

露耳仔正好多

你又關你

邊個暗地裡狙擊我！

又關你事+1

咩料，讚下ngt mb正都唔得

幾時脫墨

呢啲位加分啊Ching

極度同意
D人唔係野

p肥秋張黑白相落去

每個mb都拿塊野黎影相打卡咁

食個飯團都可以可愛如此

好想食MB親手整既飯團

地下嘅話老秋有

我好似知道左雪巴係日本一日三餐食d咩.......

岩岩tvb播成人式，個cam白間櫻花奈奈三個人，我家姐居然話奈奈成個男人咁

爻吾刂

tvb會播

d夜間新聞，都會播下日本個邊既

星期六晚個單獨con 有無轉播？

應該要等 dvd bluray

日本戲院有

有無巴去睇

星六已經番香港

沖繩好唔好玩？

今集AKBINGO 正

我所有48G d推都好似上晒去

10幾20個

杏兒食飯團食滯左

推+like+好感 10個左右
冇你地咁廁

唔怪得之我今朝頭赤赤

慘咁緊要先黎休演 真生又咩事出唔到

全生歌

你指公演?

BTW 長_久巴係咪踢波果位長_久巴?

如何回到當初

單推囉! 我單推還不行嗎!!?

冇可能單推⋯⋯⋯⋯

各有各正

Rika 淫
由佳 元氣
萌香 Q
日陽 陽光
杏樹 串咀

邊可能單推

我明你啊

Rika 淫
美南 有肉地QQ
步加 異國風情
未遙 靚女
真帆 聰明同低b共存

今日公演好抵睇，total 唱19首歌

有飯全場不斷叫 "Rika-chan"，巧滾動

無事終了 最後美南
等con升格

你又知既，有直播睇?

唔清楚

睇完啦..都係未升主...

今日dmm收call聲比平時大

乃足果位？

滯港人士睇FB啫

咁先係路嘛....之前比個轉睇聲優既朋友話48d劇場做乜咁靜既

我鬼知咩 我又唔識佢
小薯唔清楚你地飯圈啲嘢

居然有2位平時無出現既手足，比2周年公演炸左出黎

聲優問idol 48真係墮落

冇可能單推

你嚴重左D，我明珠巴唔明你

你連陳花都啱真係冇可能單推

駁唔到

肥秋推隻袋鼠出來8字都會認老婆

得兩個老婆

咁而家比機會你係度講實係邊2個

You see see your TG icon & TG ID, also IG & FB if you have time

咲良美久

ig fb 係雀仔嚟㗎喎

原來你連肥料都啱

松岡鼻去咗變

8字真係廁王 邪骨雖然第二但係都差十條街

好玩
但無咩野買

番去睇

ngt單推美南算唔算

世界好在有你

唔係仲有潟姐咩

8字原來係main hkt飯

所有數字團計

左右招魂

米團單推P

棄咗？

點解香港無d咁既女仔

點會無 不過你識唔到兼食唔到啫

りか

雖然只係一小步，但已經係前往28/28既一大步

邪骨約唱K未？

有問啦，但好似無人理我 你個邊足球團有無人想唱啊

唔問我哋？

問過啦，都無人回

淡左

點解你咁靚女 ??

油雞真令女

邊忽似，成個J家仔咁型wo.....

像她那樣完美，魚人怪也可

哦明了

G Bra 鍾意院友定魚人多啲

一白遮十醜!

G粒子濃度:

魚人怪 99%
院友 97-98%

......講多次?

全裸美南

露半條頸出黎都好啊......

就快1點都仲有狙擊手

This group dead

real

依幾日老細度上唔到網

麗娘完美如此

可以一眼睇哂既office?

點解中井個樣睇落無以前咁QQ？

唔qq都愛先係真愛

我就膚淺D，邊個QQ我愛邊個

我都覺 可能因為而家變左重妝狗了

日本個個都重妝啦
BTW一定要搞大佢個肚

胡師傅.gif

不安

你淨係得除衫咁純潔難怪會不安

咩係一生最暖

唔敢睇

被人日bin夜bin既守屋青, 居然反擊了

❓❓👨🏿❓❓

幻覺??

棒球妹好似靚左既??

no,yes

應該係跟rika學識點影相、p圖姐

呢pair cp黎架?成日合照 btw彩香get

應該唔係CP，但成日合照

SOR!!! 油雞 and me is CP

好似幾日冇見米po 最強戰士神巴既??

老豆係咪真係轉咗行做地盤

你都唔關心神巴

btw說好的準時收工，5天工作呢 神巴係咪比人伏左

變咗思覺象

不嬲都靚

你啱啱趕走左自己最後一個盟友

你明明有份狙擊禾

逐你出美波黨

今次真係名副其實無黨派人士

我係迷茜黨黨魁啊

痴根,去馬會買六合彩竟然比人問我夠18歲未

童顏

買咗幾多注

係佢盲啫

廿蚊電腦飛

童顏型肌肉戰士

睇左bingo

頂日陽B一句對白都冇

stu 果位岩田陽菜唔知有冇記錯名，個樣好似初出道既西野七

真係有啲似
我上google查岩田陽菜
後面就會連住西野七瀨

話哂bingo係akb本家主場嘛 btw珠巴你今次居然無盲，google完係似

見到我推油雞咁正就知我視力正常啦

最多中得2個字，有錢夢碎

下期八千萬 繼續

中到八千萬，請全米po手足去日本 握手會任抽

雖然唔中意女仔整手指甲，但因為係步太郎，就OK啦

故事教訓大家樣靚真係有特權

我以前都會覺得果d中意明星既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入連登登NGT post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下 發覺自己愈黎愈迷呢隊野
唔知幾時開始 我愛上左Aya既笑眼..佢既笑容真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有Aya既綜藝出黎睇發覺呢個女仔好可愛好善良
而係睇呢d綜藝既期間我又慢慢咁認識倒其他團員
慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意NGT確係因為佢地既樣同舞
但之後慢慢真正成為fans係睇倒佢地比我既感覺好真實
唔會做作 每個成員之間都互相扶持 先至會散發出只有佢地咁多個一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意NGT
因為係香港(特別係高登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你毒/咸濕 先會中意NGT呢d咁既村姑組合(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔毒
雖則未算靚仔但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認
係果一刻 我先知道,原來我最毒既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇 我唔敢認怕人地既目光先至係真正既毒
冇錯我追星我中意NGT而且會瘋狂到一個人飛去外地睇佢地既公演
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁 (唔中意但又係最留意)

NGT真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意NGT(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係once
亦因為NGT我改左好多壞習慣(老少的一句說話 )
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意偶像唔等如不務正業

講到底 中意NGT呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
做once成日睇住佢地真係好開心
即使第時少女們退出左 我唔再中意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為once呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
這就是

呢隻係咪奶po成日出現個個嚟?

新潮文？

見到once都知咩料

once

ngt飯係咪應該都創個稱號?

ifanboy?

riceboy都唔錯

泡菜野黎？？

係

ricefanboy
bugboy

素顏就是如此自信!

買唔買好？

buy

封面已經有3個你至愛，唔係唔買啊嘛?

新潟ご飯

珠巴,How much and when buy?

sor,where buy 先真,噏錯

唔洗 推晒ngt member上選拔就得

1300yen 明天發售
各大網站書店有售
即係信和都有

珠巴好嘢,多謝珠巴

thx,

講到咁誇既

有Vivian 同理理杏呀

Draft 係AKBG 救世主??

當禾珠死架

靚相重溫

B站有二周年公演了
可惜冇萌香

米PO勝在有G Bra

餓閪唷個仔姨媽

諗緊買唔買好....

買啦，巴打係食力人士

ngt9

ng9

Bug 狗‼️‼️

上面有人問我地bug9同NGT48係咩關係 ，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼。 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置， 即使到某日NGT已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地， 反之亦然。我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 。

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意NGT，我只可以答你，因為佢地係NGT48

神巴今日咁早出現

食飯時間嗎

AKB 紅白下星期日本電視播
B站遲d應該會有

萌香去唔到單獨con

右

左邊我就笑納了

大家一齊食既，斷估都唔會係食物中毒啦下話?

member太亂 幻覺太多
疑慮很大 直到推不清楚

做乜鳩

比錢太慢 但仍然買錯
推對人偏錯過

is me, SOR!!

你同邪骨兩個?

Anju and me!!!

東莞咩

嘩....未遥咁大波嘅咩

珠巴去過知道

多數瘦既靚女都無波，應該好大機會係star war

常識黎，一定要去過先知？

利申：連歡樂咭都冇

美南未遙潟姐3個，集齊哂可愛,靚女,成熟姐姐 ，個攝影師一定全程眼甘甘

人哋專業人士你就眼甘甘

教練，我要去日本當雜誌攝影師!

有下一段未啊，等住唱

攝影師唔望點影

唔係之前先有人po咗咩處男av導演咩

眼甘甘喎

加藤美南，1999年1月15日

下po美南飯開

信和仲未有本嘢

加藤美腩

日本今日先出邊有咁快

星期六偽毒出晒街

上完堂返屋企

今日係大米單獨con 的大日子，希望有big news

會唔會又有人畢？

大陸仲未有2單

邊個走都唔想

上大家唱邪K
咪教壞米po會員

唱邪k，我會唔會咁唔識看氣氛唱日文歌啊

好心你咪po出來

多過neway

4/13(金)
朱鷺メッセ
●NGT48新潟コンサート！
4/14(土)
朱鷺メッセ
●北原里英 卒業コンサート！

呢個場好似5000-10000人到

慢用

三個字: 抽!!!

巴打買到黃牛?

戲院睇live

$3000張黃牛點買

特登飛去日本睇戲院VER

真愛呀，依d係真愛呀

有著我 便有著你 真愛是推不死
買過黃牛飛 跨過生和死

有著我 便有著你 日本地震也好
絕沒離棄 愛是永恆必推撚死你
yaya !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

rika唔是尊敬miruki架咩

我D創作靈感擁緊上黎
自己都禁唔住自己

好滾動

都幾啱音 巴打有d料到喎

岩岩聽返原來幾細聲下

係喎，Rika又心戰，擦太田前輩

咁如果呢個係最新既表，咁miruki走左咁耐，轉左人都唔出奇既

咪係禾

係咪有咩誤會

Anju B

aya同柏木

今晚係咪推爆佢

重有你角

米po邊個仲係美南推？

..........

角真係好樣衰,真係唔知點解上年總選可以圈內

牙冧
Show Blocked User 阿蘭乜鳩嘢

美南推(如有)可以開定新po

美南我同rika抽一樣數囉

咁至少比起ske個松村香織，都叫ok既......

今年應該入唔到了

今年ナンバーワン

NGT48志望のドラフト候補者(14名) 公式動画まとめ 第3回AKB48グループドラフト会議

開po喇仲貼

咁我開啦
唔阻呀骨係鄰國修仙
下個po我諗可以美南圖海

who is 牙冧?

開po嗰個

爆埋佢啦